Na een paar momenten zei hij tegen hem: "Heb je echt een heel slechte invloed, Here Henry?
Zo slecht als Basil zegt?"
'Er bestaat niet zoiets als een goede invloed, meneer Gray.
Alle invloed is immoreel - immoreel vanuit wetenschappelijk oogpunt. "
"Waarom?"
"Omdat het beïnvloeden van een persoon is om hem zijn eigen ziel te geven.
- Dat wil hij.
niet denken aan zijn natuurlijke gedachten, of branden met zijn natuurlijke passies.
27 Welkom %s, deugden zijn niet echt voor hem.
Zijn zonden, als er dingen zijn zoals zonden, zijn geleend.
